想死 有咩方法冇咁辛苦

觸電o唔ok

唔死會唔會無咁辛苦

死就辛苦一陣 唔死就辛苦一世